做過PT HTC 員工 你問我答

執就唔知幾時
大概知cut左好多好多野

cut左咩？

留個靚名先

HTC機仲用唔用得過?

即係cut左咩

同事

樓主開完post唔答

一開post就俾人炒咗

佢寫做過嘅，點炒兩次

速遞送機/收機有多d限制
後備機都係
無左野飲

某部份啦
我自己都仲用緊

唔清楚

仲有官塘apm間鋪無左

代樓主答

HTC 10 用家留名

好抽象喎

旗艦機可以一戰

周永明走咗之後個管理係咪衰過以前？
而家渣旗係咪已經屬於張嘉臨，而王雪紅做掛名董事長同CEO？

u ult user留名

買機平幾多 限幾多部